諗緊買唔買蘋果日報tee好

點睇

蓋清你想買？？

幾錢？

100蚊

有冇hogo衫，今年away好似好靚

噉嘅貨式，淘寶好過。

手足一定要買
買完蘋果Tee,再買大j暖水壺口罩衛衣
撐手足食沙律（信就信）

助長溫疫政治
不了

我寧願買蘋果tee, 垃圾19 大j一定唔會買

咁有咩大計

黃絲必備款

咁柒你都買

呢件有興趣